埃洛说，他向FPPC提供了详细说明非法支出的银行对账单——向便利店和餐馆支付各种款项，并将手机转账到Barrios的个人银行账户。巴里奥斯在对其支出的调查中提出了可疑的主张|杰西·马克思| 2020年8月25日|圣地亚哥之声|
它是一种影响咖啡店或便利店以外数千英里实际生活的交通工具。OneRepublic的Ryan Tedder于2020年8月24日发布大麻泡泡水品牌《财富》
他们将电子商务的便利性与商店的即时性结合起来。电子商务爆炸：第二季度增长45%| Greg Sterling | 2020年8月19日|搜索引擎领域
因此，如果你想想我们在美国的周期，当我们第一次开始让科技公司从事科技服务时，我们实际上很高兴放弃一些数据隐私以换取这种便利。播客：想要消费者隐私吗？试试中国|迈克尔·雷利| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
正如我们之前所说，“在搜索控制台中拥有某些谷歌分析数据可以提供极大的便利，也可以帮助您以新的方式查看数据。”谷歌搜索控制台内容创作者洞察|巴里·施瓦茨| 2020年8月17日|搜索引擎土地
霍尔西承认在抢劫一家便利店后杀害了一名警官。美国司法系统如何惩罚残疾囚犯| Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日| DAILY BEAST
布朗遇害的那天下午，他从一家便利店偷了一包雪茄。关于弗格森的三大悬而未决的问题|雅各布·西格尔| 2014年11月26日|每日野兽
毕竟，女性和可拆卸淋浴头之间的联系既是一种方便的婚姻，也是一种爱的婚姻。我尝试了Cosmo的新女同性恋性技巧| Samantha Allen | 2014年11月18日| DAILY BEAST
虽然这两家公司长期以来一直享受着便利的婚姻，但他们一直小心翼翼地保持着彼此之间的距离。基地组织的绝望可能是印度的噩梦| Tunku Varadarajan | 2014年9月6日| DAILY BEAST
所以你和这个巴基斯坦人交朋友，他教你如何开便利店。尴尬：这位民主党司法候选人的丈夫是白人至上主义者|吉迪恩·雷斯尼克| 2014年8月11日|每日野兽报
库拉克声称有一个，但他对他的学者们兴趣太小，所以在方便的时候就把它省略了。德国音乐研究|艾米·费伊
（d） 在各联邦储备银行方便的情况下，多余的余额可继续存入黄金结算基金。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
为了便于参考，我现在给出了表格中的数字字母表。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
虽然为了方便起见，我们把地球称为扁平球体，但它只是一个非常普遍的概念。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
这座城堡有各种现代化的便利设施，甚至还有热水供暖设施——这在英国是很少见的。英国高速公路和机动车道|托马斯D.墨菲